[收音機頭]有冇人聽親paranoid Android都要特登聽埋airbag最尾果四下嗶嗶嗶嗶

如果唔聽既話會覺得首歌唔完整
好似聽少左d野咁

出完post到依家都未聽完

冇呀，但我明理講乜，兩首歌過渡得好smooth

一樣👍🏻🤟🏻

買左新耳機又聽緊

一聽就要成隻碟聽

聽到exit music

每次聽到no surprises會起雞皮
只需一個f chord就製造到荒涼

睇黎巴打有玩開音樂喎

講起how to disappear completely又係好屈
幾個chord就營造到個好虛無既feel

OK同Kid A都係要成隻聽

呢句真
一聽就唔會轉歌

我以為講緊 paranoid Android rom

返而中意佢verse果d叮叮聲

radiohead係成張album聽先正

the bends唔洗成隻，pablo honey算數。

Between, In rainbows from the basement嗰版本，牛咗聽一定good trip

前期兩張album好少聽，最鍾意都係 in rainbows

OK之後都好聽，我鍾意Amnesiac，雖然啲人話佢係Kid A B side

thekingoflimbs仲正

the bends連貫性差少少
如果斬開晒做single或者ep就無得頂

ching sick ball

唔知幾時先有機會睇佢哋嘅live